想入手RX 470 有野想請教

借問聲sapphire同msi邊個好啲？
諗緊MSI armor Rx 470 oc 4GB 同 Sapphire Rx 470 oc 4GB

問多樣 唔好屌我 我係新手 乜都唔識
8pin 用6+2pin係咪就OK? 定係一定要獨立8pin去供電？

MSI

8pin就係VGA 6+2黎，方便6pin同8pin唔洗煩

+1，最好就買 Gaming X

利申：用緊 MSI RX 480

之前cf幾多問題下

其實就岀新卡可以等下先

Vega

唔該晒巴打！！

Gaming 其實除左貴啲仲有咩分別
穩定啲？

諗下1060

型d

以為你講車

好似就出vega系，可以等就等

散熱好啲

通常用銅管 同 散氣扇唔錯

用緊華碩果張